2020 HKU Taught Master

有冇巴絲將會報/報咗可以一齊討論下

其實MA啲科易唔易入報咗兩科

我報engine master答你唔到

讀完好似冇咩作為

Btw 今年畢業🎓

Hi

開到學先算啦

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

同問 準備報Mstat

點睇科behavioral health

應該開到嘅

吹水科通常都好易

有無人會apply energy engineering master?
讀完係咪玩撚完

今年好難搵professor寫信
12月尾deadline 點算呀

多唔多人報定多個做後備？interview會唔會問？

我報左MA數 幾時知個offer有冇？

一定要reference letter?!

某d科 一定要2封

都未deadline
下年年中掛

留名

諗緊 報cs master

其實一個系可唔可以報兩個stream?
一個General一個Specific

Why not?
都係收返你錢姐

得pt

報左data science

咩hon grad？

2:1

一樣，希望大家都有offer

巴打讀咩科
我讀finance

Beng total quality

我報埋英國同澳洲master

我 all in Hong Kong，窮

Fyp/thesis supervisor 已經一個

外國會睇成續比Scholarship 收local價

有咩course 比較易入+冇咁多蝗?
讀完個master in finance
全職投入運動
想搵多樣野讀下

Hku Mfin ? 再讀個HKU CS 應該幾好

有冇人報master of medical sciences

有冇人知referee搵同事（非上司）得唔得

三大 econ taught master 邊個易入d有冇師兄分享

我都諗住搵同事寫

冇reference letter有冇機會入?

0底想讀MSc(CS) part time
但聽講又冇咩用 係咪part time 都冇scholarship ga

其實taught master係咪夜晚上堂

絕大部份course係

咁其實返緊工都可以 full time讀
係咪唔多計attendance?

我都諗住報呢個

留番d錢好過啦
又多大陸閪
hku admin又垃圾

巴打UG 讀咩？

我系BSE

想問LLM 難唔難入？

有冇人會報MA in English Studies依d乞食科
利申：報左

有冇人知msc data science競爭大唔大

做咩咁睇唔開 巴打想洗底?

報左HKU
幾日前in左
佢first round似乎好少人報
會唔會今年收生不足

絲打報左咩科

Behavioural health呀
本身做開health care

本身bachelor係三大商科
但讀完覺得唔想做bank / 商界

自己其中一個強項同興趣本身都係英文
咁岩依幾年係職場又打滾到攰攰地
所以想讀個full time master搏下轉行同take a break

早知bachelor讀咩唔係咁緊要
我當年JUPAS揀英文算

可能有報就即刻收

有無人報com lit?

想報！想問下係咪有full time 簡？

我都想報！等sec round

有清想報咩field

希望大家可以做同學

正

到時報到先相認 ching 幾時搵supervisor ?

佢係咁寫
但一向master都係賺錢only
同埋邊有咁多人讀完bachelor仲會想讀上去

讀左年半
放工無乜上堂，考試前先溫一兩日，讀到好辛苦

HKU UG 2nd up -> pt MSc 唔過 2

有冇巴絲報Construction project management. 我本身讀part-time，今年final year. 想知係唔係好難入？

Mfin難唔難入
我三大gpa 2.5
下年諗住報

巴打邊科master

lm

UG GPA 先2.5，老老77為咩而報Master?
再現實啲Mfin好撚多NDS，唔係話佢地真係好勁而係好多時間死讀，真心驚你收左都唔夠GPA 畢業

咁一定係想洗底
Yr1,2玩得太勁 已經追唔到
想讀完出黎入番銀行

LM

今年first round報咗 到依加未有消息 有冇巴打已經in咗

冇時間溫書同上堂
做咩要讀

外國大學先要supporting
上兩個星期趕係1st round application deadline前報左
依家咪等result

巴打想報？

想報
做開radiography 野應該讀翻oncology and imaging 個field

想教書?
唔直接報PGDE?

有冇人有經驗,如果UG唔係CS,份工都唔關CS事
報MSC CS會唔會好難搞...只係上網學過少少python

只要你係三大夠高gpa
文科都入到

其實我本科都係九唔搭八
但應該唔會咁strict掛

點解無端端想教英文

收到email話recommend an offer for admission
有冇巴絲一樣都收到

有offerChing係幾時apply/interview

我報engine master，11月中報
冇interview直接出

知唔知依科易唔易入？多唔多人爭？

應該唔算多人爭但唔係個個in完都收
利申 未收到offer

我覺得今年應該會易d

如果你想讀applies linguistics同TESL既話
唔係中大個MA in English (Applied English Linguistics)岩d咩
佢有關教學事既course又concentrate Linguistics
HKU果個講明唔係for教學purpose

12月5 in
今日收到email有provisional offer

所以其實你冇報MA in English?
我地傾左咁耐

有冇人報cu

HKU有咩

Lm

唔識人

會報psy

你想報咩 specialty ?

其實好明確既方向又未有
只係依家既bachelor同依家份工長久做落去
我知自己一定頂唔到一世
咁language出嚟一定唔會冇出路
自己都有諗過一路讀上去做research果d
但我知唔容易
到時真係冇人請咪讀多個PGDE教書
起碼一定有路行先

見你都打算教英文
應該依一行點都有得做掛

First round 都未dead已經出offer

發達了
今年冇晒d mainland

Psy

其實學業成績唔標青既係咪唔會搵到大學老師做referee, 冇人覆我 (second up)

報左pt geotech eng. 有冇同路，收幾多人？難唔難入？

我淨係搵左一個果陣讀親佢d course都A既professor寫
封email都寫到好有誠意
等佢feel到我唔係mass email
通常都係搵翻你表現唔太差d course既prof寫掛我諗

點解唔搵返fyp supervisor做referee

少咗競爭

搵左，未覆
唔知係咪早完sem 冇睇email?

2013年
我唔會讀得多literature course啦
岩岩睇多次中大果個MA真係好多TESL元素係入面
如果我真係讀黎想教
我直接報master in education都得啦
洗鬼報MA

你覺得讀完個MA in English Studies可以有咩工請

master好似都係夜晚上堂
其實你繼續返工都ok
除咗教書你仲可以做咩？
真係諗唔到
如果你真係想打好個底咪讀uol個english
真係可以難到癲

每一個一路翻工一路讀書既人
都話咁樣好辛苦
我唔會囉

咩係UOL?

Second low係咪唔洗報
想讀master business

Year 4報，second low, 無in過，Engineering

有冇link睇睇讀乜？

巴打 已經收到offer？ 我尋日先報完 可留tg問問？

收到封email話recommend an offer

有 不過係咪未報得住

data science 好貴成25萬

有 報左biochem

想知full time master係唔係多數夜晚上堂？
有full time job想試下報Full time master 唔洗拖兩年先讀完

Good luck

見你11月開post 即係大約一個月就收到offer?

可以架 你唔要日常生活 或者單身應該ok

唉same concern

係

哇好快 見你樓上話搵同事寫推薦信 最尾係咪真係咁做

搵咗但我唔記得upload上去

即係其實唔洗都得？

我記得Engine科係可以唔洗，但其他科就唔清楚

巴打報左咩?

做雞

打算報ft 辭工讀
番工好辛苦呀

申利 工程狗

讀緊

ft定pt
讀緊咩

ecic有冇人報過/報左

巴打撈緊咩

有冇人有睇過個master of science in marketing
比成廿萬讀個marketing翻嚟
點解唔讀MBA

有冇人報BSE

有冇巴絲報pt cpm?

我報左2年都唔收
in都無得in

聽人講 好易入

我識人入唔到

報左ipm
但我吾城grad 2 low 希望有機會

今年好似無咩人討論master

我以為不嬲都係

上年啲post仲爆到要開新....

冇人報=機會大啲

有冇人報左cs?

點解hk local讀master都要咁貴
英國學生讀master local平過international學生一半

報咗counselling master
今日收到provisional offer了

Pt?

Yes

由報名到收offer要幾耐呀？

Counselling master係由admission test、interview同result 都係已經出唒日子

好誇張
我十二月頭報MA in English Studies
兩個星期出offer

準時交學費

今年可能真係少競爭

你試下報啦
今年應該好多都好易

同問

吾城2up 報M.Arch 淆緊

我唔係想報hku，借位一問。
我而家year3，想報2021開學嘅taught master，咁master係點睇hon?
多數好似11月有得報，咁master間u咪淨係睇到year4前嘅GPA，定係收咗後會有conditional offer 睇咩hons grad?

其實每個programme 唔同
我自己bachelor 非三大，2nd up hon

巴打介唔介意講下自己咩background
係咪三大？對科？高gpa？

Arch 甘勁 我廢青only

準備報

其實如果本科本身first hon，係咪無咁需要讀返同類型科嘅master?

e.g. stat bachelor first hon 有無需要讀 MStat?

你話想讀黎for教書嘛
咁我依個都唔岩你
牽涉education果d我估競爭會大少少

冇呀淨係比左佢最minimum要既野佢
即係bachelor transcript + cert

科大BBA, second up
所以我覺得應該冇咩人報唔會太難

巴打對依啲乞食科有興趣?

唔係我，係我朋友，我都叫左佢報
hku既文學碩士係易入過cu好多，d限制唔會嚴格執行
加上今年冇咁多大陸人去報

點解會易入d
點解叫佢報咁睇唔開

我上面咪話
讀個marketing比廿幾萬
我估因為MBA要工作經驗
所以依d係開比d BBA畢業但仲想即刻讀上去既人報

marketing 呢行唔係睇經驗架咩 讀個master有咩用 認真唔熟呢行

有呀，第二個site

我都想問係咪upload system冇comfirm 制？

佢想教書，遲d報英文pgde，但唔係本科
所以今年對於一d想報中英文master既人有著數
因為比之前更加易左

想教書係咪報MEd / MA in Applied Linguistics好d

岩架喇巴打，你讀呢個就fit晒（教書既話）

我都收到了 做同學
我19top up degree+冇reference letter
interview又麻麻
唔通真係冇人報

Wow!恭喜
見佢都多slot interview ，應該唔會太少人，可能你其他背景取勝/admission test ok 呢

本身係soc work底
果時唔知戚起邊條癮去報
而家有d淆 希望讀得掂
知唔知大概會有幾多個學生？

No wonder!!我果group 好多fg/老師，感覺唔太關事
好似ard 3x人

我果組有個係大狀
希望讀完對前途有幫助

我指你炸
MA in English Studies都收左我
應該唔會報第二個

我岩岩睇佢個course description
全部course都100% coursework
咁係咪即係全部都得pass / fail
如果係咁咪即係冇分hons

我冇叫過呀，佢自己想讀
MA冇hon，係letter grade計gpa

佢就仰冇letter grade wor
係咪會冇GPA?

其實唔一定會教書
但叫比自己一條後路囉
可以有其他出路既話其實一般般教書

巴打自己本身都係教英文?
見你有留意開

咁好彩冇grade

冇咩所謂
係驚literature only

Media, Culture and Creative Cities

咁咩先係正路

有 grade 架巴打

想問下你報左？ 對ft有d興趣

點解你會知
係咪讀緊既朋友仔

有fd讀過我就打算今年報applied ling

+1想知

咁你個friend最後咩出路
你又係想教書？

係間私人公司做緊
我鐘意教書但又唔鐘意日校
所以打算揀科practical 琢磨下教學法

原來除咗教書真係有出路
你本身讀咩同教緊咩？
除咗日校仲有邊度有得教英文

本身都係英文

有無人報左data science 有消息?

我google好似係收咗之後會有conditional offer,普通科應該都係要second low grad

有teacher training?

upload 完好似冇制禁，你地收到offer未？

點解咁講？

未啦，星期二先交文件

今年少好多大陸西爭位

知唔知submit完幾耐先有通知？

apply 個陣係咪唔需要upload野，我一路㩒到尾submit 都冇upload既

都正常既
香港d大學咁多暴徒 不了

Reasons for applying要寫幾長？完全冇概念
利申：想報MEd

報左cs, 但係undergrad 既科唔關事

Tesol好多地方有得讀 我覺得唔值得比過10w 係hku 讀
同埋applied ling d 科我覺得有興趣d

除非好勁如果唔係通常日校好好多我犯賤姐

巴打邊度教緊
點解教緊都仲花錢去讀master

點解你唔叫你個friend報applied linguistic

佢都唔想教書

想問下MStat Part time往年熱唔熱門
Clearing Round先報仲有無機

唔教書做咩要讀MA English Studies

其實呢科完全唔關教書野.....主要係lit+ling

你朋友讀黎為興趣?
依科出嚟真係唔知做乜

Hello MSW 路過，請問有沒人已經收到offer？

請問如果報MBA, 係咪一定要考GMAT先?

巴打有冇收到一月頭有admission test

報佐MSTAT留名

留個名

巴打收到？

收到 唔知會考咩

唉... 我無收到🤦‍♂️😢

巴打幾時收到通知架？

啱啱收到MStat admission test

2020 pt mphil路過
一科都reg唔到

皮已收

出去發夢又話你知咩

報咗
利申charter完想讀下書

報左中文MEd
宜家教緊書
但其實我undergrad個時只係minor 中文
會唔會好難入到

收唔到
巴打ft定pt?

你地幾時報？
我差唔多deadline報而家咩消息都無

想問下ching係咪都係1月7號 admission test XD同埋本身係咪讀stat /做緊stat 相關ge野

同你一樣

點解揀依科嘅

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

首先你要睇下自己嘅行為，你對自己嘅行為有咩研究？

讀書原因係乜？

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

Pt
我都係deadline之前一日報

一樣

HKU個CP programme好似未open application ？

為興趣而讀

使唔使養家？

唔需要

咁興趣要有CERT去證明？

有冇人有報master of journalism

諗諗下都係算
香港讀傳理冇出息

有無人報左PT mstat

未呀
個Programme Director send左封email黎話收我
但official offer letter要1月先比我
叫我email覆翻佢係咪真係讀only

我都想知

點解你唔試吓執PGDE

報左cs +1

巴打本身讀咩科？

你地講d科都係網上外國大學讀到

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

MJ好貴見住佢年年加價

econ & finance
upload齊野未有消息

完全無cs background?

通常幾時出offer?

上網睇過python syntax 同落手打過一兩次

Main round application 好似都仲未dead
所以應該未有消息都正常

其他科未dead都出左offer.
你地有冇up reference letter?

冇呀！
佢唔係大大隻字please don’t attach reference letter in this stage咩

Btw Cs 係咪要interview?

追番前幾年嘅post,好似唔洗。
除左transcript 同cert之外，仲有咩要upload?

想問下點解而家HKU LLM 咁難入? 做緊相關工作但上年都唔收
講真呢個學位又唔會令自己揾工易左，點解都咁多人爭?

CV, Proof of class ranking, transcript, cert

佢一定要jpeg format

真係超撚多大陸人報

點解apply完有兩個地方upload transcript...

下 pdf唔得咩

我up 曬pdf

我upload pdf 佢話唔岩format
要我轉jpg

我見佢format 個欄都淨係寫左jpg

其實係因為我個行無乜科好揀

有冇人報MIPA或者ECIC
ECIC報左2年都唔收 好似好熱門咁 諗緊今年試唔試多次

今年有冇tg gp

報左MIPA但佢supporting document冇寫要ref letter係咪姐係唔使

qs狗

報左BSE, energy engineering留名

有冇人報左master in landscape architecture

語文要求係點?
高考時英文無D, 係未唔報得? 一定要考返IELTS?

估錯左

甘應該都係 construction果埋

等緊mstat通知

你本科讀咩？

報左eee留名一身蟻

個網好似冇特別提entry req.?
係咪要undergrad 讀過先報得

bba 讀過 biz law 同 com law 渣

如果有interview 就收左90%

上年pt mstat平均收3.3gpa

有冇手足收到

3.1 poly

邊到睇到個平均呀？

未必

係
master都一樣

乜人都知pdd係伏
攪黎等個course有啲睇頭咁

總之dse有嗰個分就去survey/三寶
再唔係nursing都好過

入到政府咪係

應該hku or cu urban/geog/grm居多
有survey/arch底就唔好黎plz

唔好黎arrrr
回頭是岸

收咪讀 唔收咪唔讀我又唔係一定要讀既

邊有15cred㗎 12cred就係
一係你睇錯 一係佢打錯

但官網係寫論文15 credits

係喎 佢好多科都係3cred
咁你咪好似砌積木咁
砌夠credit咪畢業囉

我上年入左MSTAT

MMedSc grad

好似甘難入

Cs有冇grade?

想知如果msc ba嘅話，interview係in啲咩

我今日都報佐，希望快d有消息。師兄你有消息未？

咪撚on9啦
有呢個分仲讀測量

27~30到係讀依d
起碼好過planning 多多聲

1月尾deadline
我諗佢會完左先俾offer
大家加油

年年都一車車dse揸咁高分讀測量
唔係話乞食 不過係唔值
工程入便最唔專就係測量
利申考埋牌過來人

點都好過planning

不過cp值最高一定係三寶

係呀 以往要in 要 test

巴打你啲同學背景係咩major? 多唔多人本身係math / stat

Part time 我估佢睇佢工作多
我d 同學 有 risk man econ and finance
Information system business analytics 都有

報左poly EE
諗緊報唔報埋hku?

巴打報左未？
MSc EnM好似一定要有Referee
諗緊報呢科定係報Food safety 好

爸打今年第1次報呢個pt?

爸打有冇溫過書

有冇人讀pt criminology?

2020 ug grad
如果想直駁master
apply時cert個啲咪全部要後補

同埋如果ug唔係讀個科 但master報個科 機會係咪都會無咁大

冇
應該唔難掛

我見佢封email話考3樣野，但出黎做野太耐唔記得哂，希望到時大家都順利

報左cs +1,完全冇消息

想問下係Sms or by post? 仲未收到

有冇人已經收到offer?

未報，UG果陣FYP俾人屌，我諗都未必有人肯做我referee

我都搵緊Referee 冇回音

想問下係咪一定要係deadline前有齊兩封reference letter同ielts result先得？

厚臉皮問下professor 啦

HKU 應該寫得好清楚 你睇下佢supporting documents 張list 個句係咪要deadline 前寄好

睇你報咩喎

Sd左Email問幾日前冇人應機
諗住遲下再wtsapp問下

係咪畢左業？ 同埋係咪一定要Academic referee? 如果唔係就搵上司寫

有時間襯開學踩上佢office

CU先係寄？HKU淨係Upload都OK？好似係

唔係喎 我報過個啲係要寄架

佢會寫明要hard copy

應該科科唔同

睇返admission req.最實際

科科唔同，我報寫明話有offer先要hadcopy,
其餘全部softcopy

CU就可以2樣都得

呢個我記得唔難入 面試正正常常都收

你如果讀urban studies 就大機會啦 起碼有一半人都收urban studies

本身識ArcGIS / spss / spatial analysis 都大機

利申 我唔係mup 的 只係上年有留意過下

我記得上年收左個土木工程架

哇屌 top up都讀到hku master
我shitty second low有冇機

唔試過點知呢

想讀BUSINESS ANALYTICS OR DATA SCIENCE 但太貴唔考慮..
PSY PT 都要AFTERNOON 上堂...點讀呀

你應該FIRST hon/有relevant work experience?

都係second up
不過我做果行應該有加乘

Send左了本身英文已經好撚廢，prof又唔撚識我應該無機
我反而想問如果最後一個推薦人都搵唔到係咪直頭可以慳番$350報名費

好多人考咁

有冇人報MGM? 唔知報唔報好

跪求早日派CPM offer

完全唔識stat果part, 以為最多考到中學野

我都係諗住考到中學，點知唔係
睇黎可以當冇報過

不過唸唸下其實都係 A Level 野, 唔識抵死

個admission test 完全唔識
不過都無計 佢或者都預左我識既洗9讀咩

冇收到admission test 係咪已經GG

利申工程狗

同問 btw巴打你ft定pt?

你有冇去admission test呀？

Sor 自膠 啱啱冇追po

我想知依科會唔會好多人報？

可能改左方式，機會差唔多

睇埋聽日有冇email

師兄arup？

我都想知
不過應該好多大陸人 鳩估
我見個club好多com係大陸名

Poly opening遲d都已經比左offer 我
HKU都係仲未有消息
真係好撚野

想報港大中史碩士 本身係八大中文系 second low畢業 機會係咪好微？ 係中學教緊中文中史 想進修

報名費$300點都試咗先啦

好👌🏻

鳩兄，你polyu報cpm定construction law?

MUP收幾人

一報就收
快d報

報左pm
dispute果個驚搞唔掂無報

我識人讀 幾chur

都係為個名姐
唔洗搵命搏既ching

有哂牌教書

Hku Computer Science 多人爭嗎？

Pt多唔多人？

hku data science full time有冇人有消息？
見上面都係講pt

係咪hku?

想問入 hku msc finance 收生條件係點樣

我都報左

未來同學

收到offer未？

邊有咁快，岩岩dead完咋bo

係咪已經收到佢話收你?

未收到official letter

唔讀有咩做

知唔知上年係幾時開始派？

我都有報 不過ft
咩消息都冇
上年有冇interview?

嗯 但冇中史

有無打讀報左accounting?
利申 未報

非三大，有PGDE

請問有朋友報Behavioral Health 及 Mental Health (Social Sciences MA) 嗎？

讀完出黎無野做 學啲野又似ugc讀個啲

有offer派俾你先要certified copy實物俾佢
現階段網上upload就ok
最好睇番你果科既requirement

有冇人報咗HKU MPA / MIPA?
利申: 未報

我都想報同問

有冇人報咗 Global management?

想問咁多位我報名果個網有一部分叫我上載英文考試資格，但我睇佢入學要求果度只係話UG果陣唔係英文主要語言先要考番個英文試，如果我係香港資助8大讀UG,係咪唔需要理呢個英文資格？

唔使

今年應該報哂

ＭＤＡＳＣ有無人有收到Test Invitation email 😭 未收到喺咪已經陣亡....

HKU MSc Computer Science PT
岩岩收到programme director 話會recommend 我, 叫我accept 呢個offer, 但又話唔係official offer,
有冇人知姐係點

同科??

YES不過唔知讀唔讀

巴打 呢科讀完可以做咩？
我剩係知唔等如 mbbs 果隻med science
求指教

入commercial lab/政府醫院做？或者讀上去？ 我自己dept就好多係讀完再讀上去
同埋其實好睇你揀邊個specialised study(dept) 因為佢都幾多可以揀

係
唔收就可以含撚

冇

咩stream

吊我未收到是咪皮已收

Same

俾人叫俾reference report, 其實我未搵

因為佢個定位又唔係化驗師 又唔係med lab 無license 所以有點迷惘
脷：讀緊health-related

有冇FT收倒

師兄係想做MLT？如果係嘅話不如考慮space個diploma啦
呢個master比較research oriented 所以可能你要諗諗

巴打介唔介意講少少你係咩background ?

利申：無IT背景，無收到

Thanks

有無MDASC or MSTAT 收到 Offer啦？

我睇到你地個post先發現原來Fac Eng另外有封email要upload文件
我一直以為同報個陣upload個頁係一樣
睇嚟同大家做唔到同學

讀緊bachelor medscience 但想轉therapist/chiropractor 果類 ...如果做research 人工o 唔ok?

如果係想轉therapist/chiropractor嘅話就唔好諗呢個course喇
research人工好睇你咩公司(local/int.)同咩position
junior個啲我就覺得唔太好 不過升上去係okay嘅

Mstat pt 尋日先interview咋 應該未有咁快

我收唔到test, Interview ,已完🤣

巴打你地係經email 收到通知定其他途徑？

覆左email accept未？sd完會唔會覆番你？

佢話deadline前一個星期會覆返你accept左未

Email, 你最好睇埋junk box

星期一前會覆？

Thanks 巴打
btw 其實我之前連第二封faculty 叫upload documents 既email 都收唔到
係有frd 講先知
依家都唔知係真係無offer 定收唔到email

唔知幾時dead

星期一deadline

之前問過如果收得一邊點算
佢話應該有upload一邊都可以
但你最好email講返你係事後人地到先知有另一邊upload

你報pt定ft呀

Pt

你幾時報？ Clearing round嘅話未開始

12月報🤣

上年in 完MSTAT 第二日就話收左先 之後再background check 完出official offer

15號deadline後報？

12月2報，email問咗MDASC, 再安排test

終於收到Offer letter 叫交錢

恭喜

Background check大概幾耐？

有無報BSE 人有消息

絲打都應該好快有

Congrats!
你係咩programme ?

Energy Engineering

有無人報 Energy engineering FT
啱啱算系收到offer

樓主咪係囉

我係PT

都好耐下 個幾月😂😂

咁你第一期學費要交幾錢？

貴過其他u 100k左右 巴打點睇
其實我係想轉行 定係poly算

我都miss左
衣家補返仲有冇機

點解會轉行行accounting , 而唔係讀醫療master

有冇人收過 MSTAT 消息? 同埋想知有interview 嘅都attend 埋test? FT同PT 都有in?

12月報左個part time master, 通常幾時先會有消息interview?

40000呀 我上年入 仲係16萬 未加價

MStat FT, 上兩個星期考完test, 前幾日interview

有冇人已經收到Mstat offer?

Deadline 後

我個科係deadline完先開始睇d application
email問左個programme officer

Bachelor讀乞食科行業前景不明朗
Science科應付不了 而且佢都唔會收我

爬咗文咁耐
好似無人提起過msc cs 嘅兄弟MSc(ECom&IComp)
唔通真係咁少人報？
我琴日收到email叫我in

p.s. 兩兄弟都有報

唔該晒鳩兄，今日我都搞點哂d referee report

記得要兩份喎
跟住佢會sd封Acknowledgement email俾你
希望有同學做

接住落黎又到日日等消息嘅無間地獄...

好奇想問下絲打bachelor讀咩?
有興趣下年報counselling 但本科唔係psy/sw 唔知機會大唔大..

我本科係人文學類。
大把人唔係psy/sw，hku counselling master都好welcome ，到時會分class A class B，一班係社工老師therapist之類background、一班就可能係商科management之類

所以你可以即管試吓

想報2021/22嘅psy 有冇人讀緊或者面試過？想知有咩可以準備？我淨係印咗啲test會考嘅reference

係呀，個system都顯示二個referee submit哂各自report，但我未收到你講acknowledgement email wo，甘可能星期一要打去department問下

讀完counselling，可以做d咩？社工可以嗎？

俾本身有牌既社工、老師進修用

單獨輔導係香港未有任何專業認證

有無人報過MpsyMed? 難唔難入？

.

我都好似無收過

有冇data science收到interview
剩係見有巴有stat interview

報左civil mgt無回音

你幾時交？

報左2年都reject offer唔敢再報

今年可能抗爭運動，
少咗好多大陸人同fg爭，
睇嚟hku今年要做特價master
好似我呢啲拎住19 u 讀嘅degree都叫我in
其實我報咗city預咗入city多
報hku都係諗住白交form

請問有冇報左pt mstat既手足收到通知

原來唔係前
係內

今年好值得讀master
應該少左NDS報

上年fg報左interview都無

有無巴打報左GEOTECH ENGINE?

EEE都好似出左conditional offer

今年學費係唔係13000 6credit?

你諗注讀咩stream?

我想問下各位巴絲

佢要證書/transcript嘅正本or certified true copy

係咪即係要去返自己間U副拎/印 再dum印仔
定係真係要落民政事務處宣誓?

jj插沙腸油一周求各巴絲救救小弟

上你自己學校AR 個網 有得整 係要學校寄過去 唔suppose 經你手

其實每個stream收幾多人？

你係話unofficial offer?

Data science 今日收到2月要interview

咩都係，八大business first hon報左咩都收唔到，可能個科差太遠。thx

仲諗緊，可能簡financial computing or cyber security

2nd low 數底出身 Data science / statistics 係咪無咩可能

我都收到interview

Programmer

恕我一問 BAAS同BALS出左offer未

感謝巴打

有冇爸絲打知以Mstat 同mdasc group in問咩? thx thx

報part time？

係啊

Statistics好大機 3rd hon都收啦

應該唔係 之前有巴打講過pt mstat收嘅average gpa 係3.3 ft收3.7

大家reason 個part寫得多唔多

係呀 學校公怖出嚟既數字 third hon 難d喎

有冇人報咗FT CS 有消息?

想問下申請左 係咪完哂interview/ test 先再交transcript?

多數apply完就交㗎喎

收到 唔該巴打

有人報咗Business analytics?
點解咁耐都冇聲氣

已收到email通知

呢科學費勁貴

咩stream?

我報左，你收到interview 未，幾時有多數？同埋你degree讀咩呀？

有讀GIS 有無著數？同埋我有做下BIM

你本身讀咩？利申我都報左，我本身有讀GIS
Interview 有咩好温？

Same here,希望做同學仔！

遮係幾多？

pt cs有無消息？

介唔介意Share多少少關於你公司同你大大老細嘅背景?
我其實比較有興趣知道咩人會報呢個Master同Career Path係點

利申:報左,要Interview

我大學教授話身體係好誠實 照好多nds黎

Cs part time 係唔係已經出晒offer啦
衣家都仲未有offer係唔係已經玩完

有冇人收energy offer?

有冇清報咗two yrs educational psychology

今年有開咩

有

收到啦

係咪engine都出左main round offer喇?

有冇master of counselling既人
今日有個阿姐問我點解唔報msw
因為我係soc work asso only 之反再讀19 top up
但唔想再讀soc work野 但為錢途讀counselling點都好似冇讀msw咁實際
而家糾結緊

Part time?

衣家讀緊
建議有ling or lit 底先好讀

真係咁難?
我岩岩先收到conditional offer

今年畢業定耐職?
Bachelor唔關語文事?

Scrum同埋你講嘅it人同business user兩邊communicate degree都有學到

讀完一年master仲要讀多年PGDE

有冇人請先
Btw你報左未呀屌

MStat FT 收到offer

我同緊抱抱巴講
即係你唔報HKU?

希望過佐年後，cpm依科會有消息

有無人知今年多唔多人報mph

一日未deadline一日唔拿會睇

報咗 MEd (Health Professions Education)
咩消息都無

報左MSTAT MDASC pt
佢之前send email講過話

“Due to the current situation, we are unable to offer any on-campus interview and/or test...”

見到有其他ching上星期收到interview
想問有冇人同我一樣未收到?

利申: 係fintech 做data scientist

我連test冇

雖然 有冇讀其實對揾工都冇咩關係
但係 未來supply咁多 有個master揸手會安全d
Ching做開邊行?

我報左mdasc pr, interview都1條都唔識，前幾日收到2月7 interview

Ching 我都覺

我連test都收唔到

ching都係1st round報?

Yes 應該11月報

Ching都係報pt?fintech做data science應該好吃香，我上年報就咩都冇，今年先好彩有test

我係報pt
上年我抄左個test, 今年反而咩都冇

祝各位巴絲新年快樂 身體健康
個個有HKU offer

想問下有無巴打讀緊nursing master
難唔難入？
諗緊下年報

有無人報medical science

祝各位巴絲

有冇fg都報咗？

有諗過報，但係唔知讀完可以點發展

祝大家新一年收到offer 身體健康

宜家civil grad 聽講係咪都要補番個master先有得考牌😥

鬼咩又停課⋯⋯想知有冇得refund

收到MBA unofficial offer. 有無其他同路巴絲？

我都想知 係咪都係lab狗

自己上hkie網睇啦

唔好考喇 轉行啦

出左conditional offer, 交齊文件後 幾時正式出offer?

有無人報公共行政/中國研究/犯罪學，報左既巴絲係咪為左工作而讀既原因而讀？

今年final yr 想讀master要依家報？定已經deadline

Offer神
快d出offer

你會唔會遲左少少

都係睇你個科既deadline 既...

即係大部分已deadline?
有幾多個final yr嘅真係grad完即刻讀master咩
唔係要工作一陣先可以報嘅咩？

大把grad完9月讀master 喎 你係咪誤會左啲咩

冇呀，我岩岩放新年假前寄學歷資料，唔知有冇interview....

我冇去info day，唔知會in 乜呢？

你呢？

（sor 我唔識加密...）

你之前有undergo both interview及written test嗎？

Congrats!

有冇人知報ep 個hong kong psychological society資格可唔可以後補

有冇人報master of global management???

可以的話麻煩幫幫發夢小朋友！

—-
急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

諗報唔報llm in ip law
諗都deadline都過埋又可以等下轉
不過pt 讀書真係好困身

我想問下conditional offer係咪交到野就有offer
定係要interview

不過呢排郵寄又死 又停課 驚交唔切

MSC ME點睇 會唔會好難入

今日先apply MDASC

派左offer la

你報咩科

我報果個科目要搵人寫reference
我搵左polyu教授寫 佢地新年前一兩日就失左蹤
而家我個application變左孤兒仔今日過埋死線
俾大陸佬害死

我已經填左佢個email同名
我上星期問過 application deadline同reference deadline都一樣 而家仲要停埋課

如果佢地應承過你寫 你最好 send 一send email啦
同埋可以send email 問hku department 個情況 應該會體諒既

Btw 報咩？

Send左 hku果邊hea覆我
Btw 我果個referee已經失左蹤 得另一個有submit到。。。

Real Estate...

Hku real estate 咁多人爭住入 應該好難俾其他機會你

因為通常deadline完 2-3星期內就會通知面試個啲

你有冇其他referee ？再同hku講搵第2個人呀？

而家唔知仲得唔得鳥... Deadline都過埋

我做本行幾年經驗 原本都有信心入到搞一搞

2019 intake master真係好慘，成年學費唔知上過幾多堂
希望2020唔會咁可憐，學費唔平，自己真心想進修

有無人clearing round 報 MDASC/MSTAT ,收到2月 written test / interview email? 報完咩消息都無...

有冇巴打 報左MSc BSE
我冇曬消息 個application 石沉大海

派曬啦？

加一 冇人講冇消息

Clearing round預定3 / 4月先有written test or interview

可能小弟太廢 都係冇消息 你地有冇

宜家報係咪代表直入clearing round?
MSC Infrastructure Project Management 難唔難入?

利申 三大second low grad 係咪冇機

同問

我 MDASC main round報都仲未interview,clearing round 邊有咁快

今日deadline
利申CPM

MEd改咗deadline做5月31係咩意思

算啦 進修唔到都唔緊要

想報，你報咗？

GP底？

唔係 建築底
想學埋啲經濟投資野打打底

有報啊 又係跌落大海咁

無人報

未grad，想攞定料

MAC(Lim),咩消息都冇

有無人有pt cs 消息

2020 intake 係第一屆，都唔知開唔開到

原來係咁
有冇話gpa大約要幾多？
利申：非三大非工管

你有冇報M. Arch
?? 有冇人收到interview

未收到

😭😭😭😭😭😭😭

想問如果係大專/大學教英文 , hku 既 MA in Applied Linguistics 定cu既 MA in English (Applied English Linguistics)較合適

兩個應該差唔多

讀個咁既degree就可以係大專教？

還有什麼其他要求？

full-time cs 有無消息...

不如你望吓大專啲老師通常咩background先
起碼phd起跳啦，一街都有沙紙....讀完博都未必有教席

佢好似冇特別講明，我都唔清楚

報左石沉大海+1

我想問Mphil同taught master係唔係好大分別？

收到封Complete Application email
話review緊同之後會有interview
你地做野做快d啦
CPM

我都收到

Referee report係咪一定要hard copy

係咪科科都有 我報果科無

我報嗰科都無消息 （social sciences)

無肺炎之前2月14日有interview... 如果依家都無收任何消息，應該玩完，下年再報

有冇人報左matpp? 呢科好似好辛苦咁

Sorry 騎劫下
如果有傾開其他U都可以去下面個post comment (hku都可以去comment下)

本地 Taught Master 討論區 (1) 返工撚想搵PT Taught

MSc IPM PT難唔難入? 好似冇咩人討論咁既

唔一定 視乎你果科個faculty

好似要寄

想問下
有無人報 geotechnical eng？
收到offer未？？

都唔知今年點in

開cam

我個科由gp in 變左skype individual in

好羨慕呀
我仍然要grp in呀

可能遲下都會改做individual in呢

我諗未必啦
之前聽in 過嘅朋友講話佢哋1st round都喺group in
應該要maintain fairness，就要盡量keep interview format.

有時我唔明白group interview喺睇咩... 我想讀mental health，同group interview有咩關係呢？

5年前我曾經interview過某間U嘅counselling programme, 成20個人一次interview, 又喺唔知用咩做收生準則.... 結果，另一間U individual interview俾offer我，仲要banding比較高...

但依家既環境，佢都好難organize grp interview

佢email寫咗喺online group interview, 不過唔喺用skype...

用webex,好奇用咩型式

都係online, 不過用skype之外嘅software...

Anyway, 對group interview 無信心...

本身個人好內向...

巴打加油，我依家skype in都驚緊

舊年報過 本身三大讀 A&F GPA過3
做緊IT consult同audit 有考下d IT cert好似 CISA 都冇收
今年再報到而家都未出offer meanwhile 見tg grp 唔少人出晒official offer

有冇人報左Landscape

我報part time fin tech啊
Tg group有幾個一月中已經收到email出offer

一齊加油，拎個學位返嚟

希望大家都入到心儀既master啦

instructor好多都喺識人/ phD

有無人收到Infrastructure Project Managment offer??

Data science 有冇人今日interview, 感覺已炒，祝各位好運

唔喺咩
我識我department嘅新instructor，佢都喺phD，而且喺舊生（即係識人）
之前教過我哋嘅，都喺因為識programme director，programme director推薦佢做instructor，master畢業但經驗豐富到喺本行退休，先入去教

How to in? Skype?

Anyone receive invitation email from MUP for the interview???? 個admin say will send the invitation shortly if I m shortlisted

可否add我入 gp?

一月中個封應該係unofficial offer?

想問+1

有冇Ching報左MPH

我都in到炒炒地，冇咩希望

yes,skype individual in

有冇人知幾時出offer, shortlist 左又in 完，應該呢兩個星期內嘅事？

我見隔離mstat in 完之後大約個多星期出offer,我諗其他應該差唔多

我都等緊email 應該二月中會有通知

係我send email 去問幾時in, 佢回覆呢排會send invitation if I m shortlisted, 佢都無主動send 過email 俾我呀，放心

有冇人知如果遲交referee report會唔會影響application

點答你呀大佬

好似岩岩出左

有冇人收到msc mech offer

你幾號in?

仲係being processed即係冇機會？

有無人收到MSc(ITE)嘅Offer或者有任何消息？

MARCH HKU 好似派緊 interview...

What background u from btw?

我諗要派都已經派完
利申：冇invitation....兩個frd都有.....

Ho sad worrrrr

試過報intern係group in 完左之後交換電話
最後全部人都有offer 得我無

今日都仲未收到email係咪即係冇機

hku hku 係咪只係會send email畀shortlisted 嘅人?
定係佢係分幾個round ?
有冇過來人可以解答

👋👋👋🤮

係咪分幾轉？

屌MUP 12月尾deadline
梗係早有interview notice
嚇我唔到既

我有一半friend都收到interview

咁有無人有CPM offer先

Main round 報MADAC ，無消息,喺咪收皮了⋯⋯

cpm 好易入 你有牌一定收

無牌都收啦

唔理啦 你估真係入去讀書咩
Take my money and go
不過首先都要派咗offer俾我先得嫁

使唔使開定 2020 HKU Taught Master (2)

好

你degree有2up應該穩陣

cpm 好易入 識好多fd讀

上年係分開寄既

希望快d收到email，快d interview